點解放工要心虛

點解

典解

55

因為無盡力

一半時間係到遊魂

我全程投入
準時18:00 走

放工師

一冇人chur就放慢哂腳步明明啲野算急

6點即走！

準時走啦清

走左了

點都唔做第一個走

返工心虛放工腎虛

點解，我每日都心虛